還相信愛情嗎？

例行做個調查

正評：相信
負皮：食屎啦

推

睇黎連登有好多曾經都做過後備座